迫撚到西鐵出證書！！！！

巴絲做得好！！

西鐵出證書！！

聽到現場有唔少人話如果塞耐D，之後可以轉場出黎！！

重有好多人返晏11am-1pm準備開工咖！！

好多巴打絲打等住出黎！！
長block紅藍綠線西鐵線等中轉站到下午齊齊轉場出戰！！！